Apink初瓏發聲求原諒！錄音通話自證 10週年爆醜聞：很抱歉

南韓女團Apink成員初瓏出道10年以來，形象優良、待人粉絲真誠，卻在近日遭國小金姓好友爆料霸凌，女方5日接受韓媒採訪控訴遭她打巴掌、脫衣等，沈默1天，她6日晚間終於發聲，強調「絕對沒有打巴掌、強制脫衣」，關於事件經過她會以現場的證言以及與金女的通話錄音內容自證，捍衛自己的清白。

▼▲Apink初瓏發聲道歉未成年飲酒，但否認霸凌。（圖／翻攝自初瓏IG、MBN）

初瓏6日晚間在IG發文，她首先對於未成年飲酒一事向大眾道歉，「過去年輕時期所犯下的不成熟行為，導致為我應援的粉絲受到傷害，我沒有任何狡辯的餘地，真心地感到很抱歉。」不過，關於她與金姓好友的糾紛，她透露事件是發生在2月底，至今將近1個月的時間，這段日子，她為了圓滿解決事情，做了很多努力、嘗試與對方溝通，但還是造成無法收拾的狀態，令她感到很遺憾。

Apink 10週年爆出醜聞，初瓏很愧疚，盼望能得到成員跟粉絲的原諒。（圖／翻攝自初瓏IG）

金姓爆料者是初瓏從國小、國中、高中以來的玩伴，彼此因為誤會，導致隔閡越來越深，想起兩人童年一起度過的那段時間，也讓她非常難受，但是，「關於那些被錯誤理解的部分，我會捍衛到底我的清白，對於金姓所主張的賞巴掌、脫衣服，我都沒有做過。」文內，初瓏強調會以現場的證言以及與金女的通話錄音內容，捍衛自己的清白；最後，她對於支持團體10年的粉絲、公司同事、成員感到很抱歉，「對於在10週年讓粉絲、成員得到這樣的消息這點上，想要得到原諒，再次低著頭真心地致歉。」

支持...！

食屎啦，30歲老閪女人，死賤種，咁多年感情破滅晒，快啲退團

乖過凱婷

臭閪聾 = 韓版牛丸

無嬲過

無做錯到

已原諒

應該群p+3穴中出都玩過哂

都冇仔

抵啦 成日出膠post

九數少年

真

MK妹肯定16歲就冇左處女膜

SK妹

奇怪點解而家先爆？

通常呢啲得幾個原因
韓國政府有野想遮用黎引視線
合約就到期 公司搞出黎迫簽約
條女等錢洗爆出黎要你比錢和解

勝利同鄭俊英之後
其實依啲都好碎料